集思廣益 將零食昇華食法

大家有冇啲乜嘢零食係用特別方法去食，
或者有啲乜嘢配搭，比起就咁食更加好食

拋磚引玉

雪凍左既泰國bento魷魚片
脆撚到仆街

無人食零食

將呢個整碎攞嚟煲飯

會變成點

熊仔餅叮熱食
繽紛樂雪硬佢
lindor用手揸實一陣先食 入面d 朱古力會流出黎
魷魚絲氣炸一陣先食 仲有莎莉蛋糕都係

麥提莎放freezer

雪糕加芝士

會溶晒, 拎嚟撈飯正

薯片焗返熱先食
或者bbq時整個錫紙兜放爐邊烘住黎食

我都有聽過魷魚絲直接連包裝拎去微波爐叮
一見佢發脹就停，但係我都唔敢整

仲有冇？

火頭仔昆布？